你問我答 - 從事特殊教育嘅SEN

如題
唔答做邊間費事自爆
你問，我盡量答

係咩機構做

樓主係邊類SEN(Special Educational Needs)?

匡智會

ASD
Autism spectrum disorder

面試通常會問啲咩？

通常都叫你自我介紹先，講下之前有咩經驗，
你嘅想法等等。
特殊學校嘅話，會問你如果遇到學生有情緒、行為問題，你會點樣處理。
通常都呢啲

唔該哂你

幫sen做情緒管理究竟有冇用

有冇逼佢地幫你含撚？

點做先